有冇人有食過之前銅鑼灣間煮館？

差唔多十年前差唔多一個禮拜幾餐都喺煮館渡過
而家好想食返
但係佢又好似冇分店